{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59416&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수아델펜션"
    },
    "text": "アデルペンションは海の眺めを楽しめる宿で、すべての客室から海を眺めることができます。 周辺には突山大橋と盆唐海上ケーブルカー、梧桐島があり、車でそれぞれ4分、9分で行けます。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 送迎サービスは提供しておりません。 アデルペンション内のカフェでは、コーヒーやさまざまな世界のビールが楽しめます。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用して利用でき、2人基準で20,000ウォンです。 追加で人数がいる場合は、価格が少し異なる場合があります。 屋外の共用バーベキュー場は7時から22時までご利用いただけます。事前予約が必要です。 人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットの出入りは許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の価格が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アデルペンションはどのような眺めを楽しめる宿ですか？",
            "answer": "アデルペンションは海の眺めを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には突山大橋、盆唐海上ケーブルカー、梧桐島があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "アデルペンションのカフェでは何が楽しめますか？",
            "answer": "アデルペンションのカフェではコーヒーやさまざまな世界のビールが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを使用して利用できます。2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時ですか？",
            "answer": "バーベキュー場は7時から22時までご利用いただけます。事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者はバーベキュー施設を利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されているものはありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。また、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "価格に変動がある場合がありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、一部の客室の価格が変動することがあります。オンシーズンには価格が異なる場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 490
    }
}